[求救] 個電腦嗶嗶聲入唔翻

個電腦都好舊下 不過一直都沒問題
本來部機都有8GB（有兩條4GB RAM係到），純粹近排諗住加多D RAM用，買多左條4GB RAM用，點知佢話"the following channel did not pass by cpu ram"....之類既野 然後咪諗住restart再插過條ram 點知就開始入唔翻 即使唔用新個條都開唔翻部機

禁開機會開一兩秒就熄左再開過 然後就嗶三下聲，另一個情況就係如果張本身D ram卡插去slot 2 & 4 就會嗶四下聲，完全黑mon沒畫面

試過清塵，刷下RAM條金色邊都唔得
請問有沒人知係咩事 thanks 唔該大家

cpu: i5-4460
ram: kingston 4GB x2 新買左條都係4GB
motherboard: asrock b85m pro4
display card: 750ti

都係RAM問題 check cpu針腳 拆電清cmos

唔該ching
會試下

但係點解突然入唔翻？ 純粹插多左條ram 點解會拔走翻都會連本身部機都開唔翻？

夠鐘交會費

唔明咩意思 ching
請問知唔知原因何在？

可以
去行單通道

我而家部舊機就係3條ram